班傻西差佬出咗封信要求英國國會發言屌柒英藉指揮官位議員道歉

我冇嘢講

干涉內政

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

警隊勾結外國勢力

上帝要你滅亡

屌你 又送子彈

豬隊友
指揮官表示吠少兩聲當幫忙

係咪干涉人地國會既言論自由

哦！！你干涉英國內政

今鋪真係柒出國際...
又係話人無知，叫人道歉

佢哋智商真係係無下限...

……

佢以為人地好似香港市民咁撚好蝦呀?

咁似當年既義和團
唔屌得 唔岩聽就打

乜料呀

佢地係咪傻架
個幾個expats多得佢唔少
香港政府又出名了

城管叫個外國議員咁有趣
佢地眼裡係咪得共產黨

英國人識玩既話就會即刻傳召中國駐英大使質問點解香港作為無外交權力既地方竟然有官方組織公然干涉英國內政。

狗隻外國勢力

你邊位呀
你只係細城市裏面嘅一隻狗咋
要吠都睇對象啦

Behave yourself
Behave yourself

大英帝國 :

屌班友唔係扮，真係智障嚟嘅

英國國會應該笑到仆街

以為自己邊個

睇下cunt會唔會又出手

反了 香港武裝力量潛越中央人民政府處理外交

仲唔去信埋國際人權組織

學晒支那外交部D野 要求外國人收聲

又出黎助攻，有無AO叫佢地收聲？

神助攻

最尾嗰段惡撚到
咁惡死但又唔敢開嗰兩隻番狗嘅名

話佢地係狗都侮辱隻啲狗

啲英文核突到呢

屌 可唔可以柒小陣

會考咁寫都唔合格啦
以為自己邊個

Goodman: Noted with thanks.

我無嘢講
聽講佢地要去信聯合外國警察工會
真係要發起國際共產大革命鳥

曲線助攻？
英國心諗：你邊位呀要求我哋國會做嘢？？！

Btw, 我認我英文廢，睇佢封信睇得頗辛苦好唔順暢

佢地竟然自己出信做代表干涉外國
做埋支那口交部果份

on撚9

我唔係有心唔講嘢
但真係冇嘢講

我無嘢講，我要見律師，我唔解鎖電話 我唔簽任何文件。玩還玩但勿忘五大要求：徹底撤回修例；收回暴動定義；撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪；徹底追究警隊濫權情況；以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選。

先唔講行文style 我諗寫呢篇嘅Grammarly都唔識用

傻撚咗？

英國: 膠都廢事俾

英國內政不容外人說三道四

嘩 啲嗰補一刀 真係精彩 中國反駁緊英國 以為有個靠山保自己 借機會屌下英國 當自己係土皇帝一樣

英國國會: 同我check下有幾多狗狗仔女o係英國讀書，同我隔離再驗下有無瘋狗症

咪干預人地英國內政

傻鳩

天朝大國地方官皮性

柒出國際, 成班看得自己那麼高
走去干預人地英國內政

岩啦岩啦, 潑婦罵街就岩啦
周圍點火頭就岩啦,
就算本來諗住打口水戰, 依家俾你鬧一鬧,條氣唔順就真行動

幾時出信要求nytimes道歉, 柒出美國

沖夠出黎柒未

冇撚野呀，做埋口交部個份，未撚死過
如果英國國會出聲就正

黑狗學好啲英文先啦
dse作文咩

支持警隊出兵攻打英德兩國

同埋議員可以直接用Ms 咩？

單挑外國勢力 唔爭在寄埋俾美國啦

果句話小朋友可以係條街到行
官方文件唔好放D咁柒的東西啦

串到咁

當自己係邊個
邊個屌柒佢就吠邊個

我無嘢講

本身人哋都係講兩講就唔記得。

係都要出編嘢聊人哋

問題係中英外交風波岩岩開始
依家呢班傻仔當自己義和團呀衝出去屌人地國會議員

警務署直接書面投訴英國外交部, 繞過特區政府意圖不軌

毅進仔以為係香港議員

不要干涉x國國家內政

英文真係正爆，真係神級助攻

our children can walk the streets without the fear of crime.

傻西瓜
寫得呢啲野愈多，你愈大鑊

員佐級隻發言狗惡撚過林鄭添啦，何況區區AO

香港義和團

柒撚到
強國式譴責
永遠唔會檢討下自己

咪姐係間接推兩個指揮官去死
啲狗又會走去認投

佢地當自己係邊個啊

本身可能講下就算
而家咁撚串 就搞鳩你

係咪真 都幾冇禮貌
You You You

佢冇特別頭銜 係Ms 最後加個MP

氹鳩下英國等佢舐共收聲仲好啦
人地英國真係有權吹雞圍你㗎
美國都叫唔係好好出師有名
你搞到英國定義你違反聯合聲明，香港立即變咗主權不明，立即開門畀成班西方國家入嚟分豬肉呀

House of Commons又多樣可以屌柒Hunt 同Mark Field 我代表Goodman MP多謝你

英國國會：乜撚野大王呀 冇人識你喎

含緊支那條小臘腸唔會出聲

岩呀,
本身可能講兩句算數
依家幫手將呢封信傳到周圍都係,
英國國會落唔到台就要真做野

貽笑國際

Police Force Council Staff Associations

搵處長出嚟同人傾啦，人地係民選議員呀
成日搵二打六出嚟吠做乜鳩

Police Force Council:
職權範圍
透過警務處處長促進作為僱主的政府和香港警務處總警司及以下職級的人員之間的充分合作，為達到這個目的，警務處處長可經由獲委的評議會職方代表尋求上述人員的意見，藉以改善其薪酬及服務條件和謀取福利；提供途徑處理人員的投訴和不滿；以及在一般事宜上把各警務人員代表的經驗和不同意見匯合起來，集思廣益。

人唔笑狗都吠

下 原來佢哋識英文㗎

any officers were injured by bricks and spears thrown by the mob.

就當佢哋因為通渠水同染髮劑受傷
呢兩樣邊有打傷佢哋

英國國會:哦 請唔好干涉英國內政

靚直線助攻

香港議員都唔係咁啦

英國： 首先佢係英國人

立即收犬皮

明明高層唔係毅進仔

係要拉到同一level

呢d 唔係外交部做架咩？
警察算唔算越權？

本身大家口交部對戰都算，對家連隻狗仔都走埋嚟吠兩下，係人都興

都話已係軍政府啦

呢個咩組織黎㗎

干預內政

如果有留意，佢哋清場個陣故意咁叫鄺先生 胡先生

痴線俾位人地入真係冇腦唔係扮

建立多啲敵人就啱架喇 係香港玩到飄飄然唔知埞

係咪有得同共產黨舉報有人僭越外交層面？

警察本來已經要政治中立，小說話多做事。依家癲到去屌外國國會議員

差佬最惡，香港係咪已經軍管政變

搞掂未架
柒婆成個政府話無定性過係暴動
呢班狗仔出封信又話 riot
咁點架

英國：你邊撚個

軍咩政府
小學雞童黨嚟咋
未見過咁冇腦嘅軍政府

傻狗以為自己天龍人?
人地國家管理國民又關你事?
仲有呢D係國家對國家, 傻狗當自己咩料?

哇有晒名架喎，呢4條友有冇英籍

人哋國家點對啲國民關你撚事咩？
你以為英國係香港呀？
可以俾你班仆街差佬指指點點嘅咩！

你哋班差佬唔係好愛國架咩
叫個英國佬移民去北京退休咪得囉！

我唔係歧視，不過無論係咩國籍都好女人不嬲小氣dd

佢哋係真係傻唔係扮㗎喎

睇黎警犬真係好嬲

呢班仆街喺外國的話已經係 war criminal
喺外國比人起底正常不過

面就人比 假就自己丟

一封代表香港警察既書信
點解啲字眼可以咁無禮貌
文法又錯漏百出
不過實實在在反映到香港警察係咩質素
成件事 只可用三個字黎形容

攞黎柒

你哋係共匪隻狗咋

繞過外交部處理外交事務，想武裝獨立???

Cyber attack？

想講Bullying 呀

黑警

“A rioting mob”

講到低罪案率係警察嘅成就

警犬獨立？？？

大家唔好咁嬲
佢地都只係想迫Cunt哥出招
Cunt哥唔出聲一定俾人拎黎笑

僭越係中華文化入面仲大罪過無能

班狗真係唔識分尊卑
射完香港立法會議員
又吊英國MP

大陸都只係敢用外交部同大使出口術
你班狗想跳過外交部出信？你老闆777都冇權咁講野啦

咪再post啦 個呀伯好撚煩

強烈談譴責干預英國內政

好波呀

你邊位呀, 區區一個城管!

港獨政府

差佬係咪以為自己警權大到可以去信人地國家內政潛越外交部呀?

唔好咁痴線啦.jpg

好ON9

我都知最近無乜點笑過架啦

minimal? excessive force下話？

國家級警犬

正 送子彈

好撚勁呀

呢d英文好似寫口供紙style

好L嘢....
留名等睇人地回覆大大巴咁車埋去差佬塊面

仲自爆話白紙黑字話小數示威者衝擊同擲野

咁黑警又咁大反應。出橡膠子彈

等睇點俾人屌出國際

有冇link睇下
我冇野講

做得很好
繼續做

封信寫成咁想笑大人個口咩

其實係唔係假架?

It is evidence to us that you have no understanding nor insight into what is happening here in Hong Kong. We can only surmise you are either willfully bind to the truth or reading false reports. You owe the Superintendent and Hong Kong Police Force an apology.

人生第一次聽Junior可以對councillor 咁臭串
仲用active voice

毅進仔真係冇腦

衝岀來柒

英國國會表示:

曾薩權打個電話比菲律賓都比左派大大聲屌柒佢話香港冇次主權，而家班狗搞啲咁嘅嘢

其實都唔對等點會咁樣send mail

我無野講

嘩 反了反了

又衝出嚟柒

道你老母歉

啲英文好肉酸
唔識又要寫到好冗長

佢地真係唔識架喎

仆街 班差佬覺得自己同林鄭同級啦
連醫生律師都屌柒啦

Hong Kong had one of the lowest crime rates in the world; thus, our children can walk the streets without the fear of crime.
係啊，香港罪案率係低啊，細路行出街係唔洗驚啊。但係宜家細路係驚出街俾狗逗呢，着黑色衫，逗。帶口罩，逗。揹背囊，逗。

如果係外交官都尚有道歉空間
但而家係國會議員喺國會講野 係國會呀 國會係言論最撚自由嘅地方呀！！

哦! 平涉英國內政

呢句真係嚇撚死人
DSE 都考語境啦

第三段第二行 “act with proportionality, and used minimum force...”

班垃圾差佬又做法官
whether the force applied in question is proportionate is always a question of fact for the jury to decide

呢班人作反啦

道你老母
你有乜資格叫人道歉呀？
人哋有講錯你呀？定係屈鳩你呀？

咁唔鍾意返英國咪返北京囉
道歉？道你老母
客觀描述，道乜撚嘢歉？

Helen Goodman: who?

寫信寫到咁嘅款 惡過狗 笑大人個口咩

其實警犬入面真係搵個稍為有智慧既人都無咩？
頂住香港個名 下下衝出黎柒
柒到唔敢睇

屌你老尾係咪弱智嫁

英國: 屌你，乜邊位啊。衝出黎吠
中國: sorry sir, 我都唔知佢邊位

當自己老幾
垃圾毅進仔想屌柒國會議員 訓醒未

香港政府組織發信比英國議員 今鋪警察搞港獨仲唔捉到正

弱智無極限

啲英文

我無野講 我有權打電話

毅進仔學人玩外交
勾結外國勢力
視我共黨如無物

習總個面冇撚哂
睇唔住隻狗出黎亂吠人

玩埋外交

You own an apology

做乜鳩

唔得 封信好笑到我笑撚咗幾分鐘

克警：叫你地個英女皇落黎見我

他們似乎還沈浸在昔日英國皇家警察的幻象當中，還執迷於居高臨下對他國事務指手畫腳的惡習當中，仍然不知悔改，繼續信口雌黃!

ON9少陣啦影衰哂HONG KONG 兩個字

Hon Goodman MP

on9 Yi Jin Star

警權繼凌駕三權之外
再凌駕中國口交部

唔好呀。見一次笑一次

Goodman 見到封信，再諗諗原來香港警察爛到咁

天朝上國專斬來使

撐helen goodman, 黑警含撚啦

英國當你狗咁撚仲出聲明叫人道歉 真係抵比人撚

香港罪案率低其實係班死差佬成日耍走報案人唔肯開 file 做嘢
明明自己蛇王都攞出嚟打飛機

習低佢地個名
如果有拎津貼送仔女去英國留學嘅，讀埋今年趕佢地走

bricks and spears

其實篇野就咁睇落去都幾粗魯同無禮貌。
就算你係表達失望，要求人道歉，都唔代表可以咁粗鄙，無禮貌。

呢d 係修養問題。

我唔知英國人文化係點，會唔會覺得非常冒犯。

傻閪警犬

干涉人地英國內政

搵我咩事

笑撚死我

傻撚

係咪拍片道歉
跟隨支那做法

繞過特區政府不特止
仲要繞過中央

人地係大國你班死on9差佬係地區公安
連開聲資格都未有

咁愛國打番中文啦 反正人地都睇唔明啲下流英語

“Our children can walk the street without the fear of crime.”
呢啲英文真係睇到啲外國人笑到gapgap聲
毅進仔用英文串番外國人喎

面係人哋俾 㗎係自己刁㗎你班毅晉蓄生

英國應該最執着呢啲表面野
佢應該心諗我係國會入邊俾對面人屌都冇咁粗魯

wewewe you youyou
班傻西差佬識唔識寫公開信架
影撚衰曬香港 dse雞都不如

遲下習總出聲屌差佬都隨時收埋信

推

Minimum force

我真係無野講

憑什麼？

進化到好似口交部講野咁無恥

封信想點
你話人唔應該開名係一回事
拉埋咩71回歸一國兩制同咩低罪案率黎講做咩
以為自己係邊個

佢唔係比外交部呀？
另外佢都唔係用警務處名義。

班垃圾睇到自己咁有影響力

屌見到minimum force 呢個字就想Print 封信出黎再燒左佢

真係好撚好笑

拿香港警察呢，....，仲好撚蠢架

劉曉明都要比人屌，你估你地4個19會可以點撚樣？

香港警務處連香港外交都做埋

狗隊友

豬隊友

咁嚴重，國會要開會傾傾

會考實用文唔會考點寫恐嚇信

Many officers were injured by bricks and spears thrown by the mob 唔好再吹大d

香港人遊行咪示範咗你睇囖，根本大部分港豬和平手守法又怕事，低罪案率關你Q事咩？ 你班垃圾警力試下去外國執行任務吖，睇下對住黃背心會點？ 喺香港打手無寸鐵嘅學生就得！

你quote嘅頭一句有一半字都係冇意思
作文作夠字咁

佢地唔係我地睇得咁齊心，
大家其實都為自己仕途鋪緊路，
明知出信等於推自己人去死，
只係就算元佐級都仲有好多人等升，
但比兩件鬼佬騎住，
一層壓一層，
出左信就大家有位升，
Why not？！ 英文更差封信都照出啦

支持香港警察

我嫌佢地玩得唔夠大,
我地汗都唔使出佢地就幫手招外國勢力返黎

好撚柒啊屌到底黑驚知唔知個醜字點寫

英國人話英國人關你撚事啊？

咩原來個警察評議會職方協會(類似係工會果d 嘢?) 已經可以用到香港警察個logo 架啦?
咁阿豬阿狗開個會都用得?

咁係未即係承認嘅證據呀

警察唔係搵一個英文好既人幫手寫信都無呀

錯grammar 用字不當，態度差。

班傻閪自我膨脹到同支那口交部一撚樣

歡迎外國制裁香港警察

《基本法》第13條訂明，
中央人民政府負責管理與香港特別行政區有關的外交事務。

警隊公然犯法？
外交事務係要由中央處理，
警隊是否公然違反基本法？

俾中南海知道真係即刻解放軍入城取締

係啊 但相對休班警係highest crime rate
仲每年都上升緊

嘩吹到
做警察可以咁架咩？

同支那口交部一樣

獻醜不如藏拙

成篇野又小學雞又無禮貌，人哋國會收到唔知笑好定嬲好

又係呢4個搞事協會

利害了我的狗

著黑衫都俾人搞wo

幫佢搞大佢

最右果個員佐級唔識字要用圖章?
話毅進仔真係無講錯

好呀!!!好呀!!!好呀!!!好呀!!!
加油!!加油!!加油!!加油!!

老屈唔駛本

一國兩制 指外交及軍事以外事務交由香港自行管理

咁而家依封咁官方同直接既信件 係咪唔承認中国為香港外交事務上既發言人呢 我都唔作出啲無謂既揣測喇

人地既家事關你班人咩事

我哋都一人一信要求香港警察唔好干預別國內政

we we we we you you you you
下面有個鬼頭簽名，究竟有無睇過篇文寫乜架

屌快啲揾人話我知封嘢係假係fake news
有咩理由可以柒到咁 笑到我停唔到

Errr..... I can't find the right word.

快啲diu英國喇，大大力大大聲，英國廢嘅咋

痴撚線 勁唔formal
作為香港人好撚羞家

我要投訴你

Cls
我無野講

好明顯現在警隊係直接under中共啦
寸英國佬啲 style 一模一樣

快點

擺明港獨 其心可誅

岩岩先片緊

你下面又玩放火

平日負責搞福利
今日出黎做福頭

其實證明有些人好care

係咁助攻係咩玩法？

外國人都可以英文書寫能力低既

頭先同朋友開心share！笑撚死

封信寫比自己睇，要黎打飛機用

[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

考又有用咩
寫果個都唔讀書

屌，出信果班照計唔係毅進仔掛

May姐大笑.gif

是日笑話，犬隻寫信
又一次柒出宇宙

英國離開22年既後果，英文水平同法治一樣唔見左

好多現職警察仔女係英國讀緊書

係唔係玩攬炒

其實大把港資公司都係咁,又粗鄙又冇無禮貌當正自己高高在上,完全冇人與人之間既基本尊重,之前香港寬頻又係咁 wow鳩人地又話阿媽係女人, 明明香港受西方教育都可以係咁

唔通真係華人賤種天性

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

白痴仔

英國佬本身都唔想理呢單嘢
咁多香港人點晒相SEND Email
所以先搵幾丁人做下戲傾下

本身傾完都唔會有下文
你班毅進仔就衝出嚟7
用成個警隊名義出信
逼人認真處理件事回應你

我睇到都即刻屌一聲
without fear of crime but with fear of brutal police lor

D黑警以為自己係邊個

篇嘢邊個寫㗎寫得好長氣好噚氣啊

成堆毅進仔冇腦

dog : my power powerful, i know thai hand, diu lay lo mo, say sorry now la

人地內政點輪到你地喺到說三道四

咁寫已經變咗半恐嚇信

我冇嘢講 我要見律師

中國走狗

應該係簽名條鬼佬寫

英文係我母語 洗乜人教我grammar

個條鬼佬應該係讀書唔成又無咩特別技能 所以要走黎香港搵食

警隊同英國進行外交交涉？！

警隊搞港獨😏😏😏😏😏

成個警隊都係毅進仔嚟㗎

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

曲線助攻

人地英國國會議員 批評英國公民 有咩問題 洗撚到同你班黑警交代咩 咁把炮既 咪學我地登報囉

搵人幫佢寄
寄埋中國外交部

如果淨係毅進仔出都仲話
加埋警司督察 都唔識謹言慎行
本來人哋國會傾完 都未必咁多人知
冷處理咗佢咪算囉算
1)真係同佢哋道歉 你哋執返d面
2)搵更加多證據郁佢哋 過程中更加多英國/香港人了解警察暴行

點睇1)都係唔會發生 尤其佢哋主子呢排罪埋may姐同cunt哥

都唔要求寫到好似英國人咁婉轉喇（某程度上都係缺點黎既），但你都唔好咁粗魯啦。

你用中文寫信比議員都唔會話"你盲目固執地莽顧事實，你欠我們一個道歉"啦...

用字含蓄嘅英國人睇到封信實激親

成班狗原來真係傻鳩黎
中英而家咁環境咪啫係又送子彈比人話你干涉英國內政

習習：你地出少句聲啦好嗎

點解今次唔寫 behave yourself

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

On99

呢樣真

低層偽進仔就話唔識，走去搞人國會啫

但去到警司級都咁柒，真係講唔通

完來警權無限大到去英國

鬼頭英文未必一定好
唔係求其搵一個白人，叫佢寫篇英文，grammar就一定岩
唔講做外交果班，就係做傳媒同外教果班鬼佬都受過特別培訓同教育

香港人係咁,寫野好長氣又冇乜重點又鍾意用好深既字

人地外國人寫既email,清晰簡短易明又到points

you are the crime

好痴線

支持英國佬取消晒所有差佬及家屬英國護照

究竟黑警丟撚夠架未呀
你自己柒就算啦家陣影響埋成個香港形象

證明班黑警好驚

人地有真.言論自由
依家人地係要光明正大咁屌你老母啊吹咩
死黑狗你咪去英國屌返人老母囉

可唔可以幫手forward 到俾英國人睇

有咩老闆有咩員工. 係香港你可以作威作福, 衝出國際咪一個柒字.

真係好撚柒
點解可以柒到呢個地步
救命，做慣狗係唔識做人

靚助攻

唔我 笑到傻

凡是敵人反對的, 我們就要擁護

寫信屌埋侵侵呀笨

強烈譴責香港警方鼓吹港獨思想！

以為自己係軍部
警察工會咋
連警察official都唔係呀

WHO THE FUCK ARE YOU

人地國會內政，黑狗死開啦

佢地最捉蟲既係，用晒官方組織名義，響晒全朵，連信紙都用埋。
有起咩事上黎都兜唔返。

香港差佬除左黑暗醜惡之外呢，仲好撚蠢架

淨係見到好多(You),篇野惡到呢

做得呀爺個尿壺，飛機杯，就預咗啦

唔好返英國啦，大灣區榮譽等緊你地

做左唔撚怕認

g 持我警SDU 出兵英國

干涉英國內政 以為自己邊個啊 你公安嚟咋
我無野講

好肉酸啊喂

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

議員:洗唔洗whatapps 通知你

好大既官威....

我冇野講 我要見律師

外交嘢

林奠都冇資格出聲

嗰D乜柒司長局長更加唔駛講

你一個警犬署工會，走來對人地個國會指指點點

真係好不識大體，見到都覺得柒

偽進仔唔讀書就係咁柒，仲要柒出國際

唔好比佢地返英國
共享大灣區榮耀

好好地一個警察公會寫呢啲咁嘅信，用詞粗鄙唔在講，仲要文法錯誤比比皆是，四個大字：「丟人現眼」！

真係以為自己邊撚個

我哋都出市民信支援議員

對於香港警察工會的公開信，英國事務不容他國說三道四，對此表示極度遺憾，並予以强烈的讉責

仲要錯grammar...
walk the streets

「你欠我哋一個道歉！」

我諗要幫狗仔譯做中文佢哋先知成句語境有咩問題
一個毅進仔對mp咁講野

Condom仔以為自己邊撚個

越嚟越似強國正苦，一味打咀砲！

笑撚死
真係以為自己大撚晒咁
英國都凶埋

都有呢個可能

確實關事嘅，有盡力唔開file

其實jeremy hunt都係爭首相先同口交部鬥下咀
選唔選到都好過咗選舉到時就收晒聲架啦
你班傻西玩到咁大出官方信
即係逼人地成個政府議會認真調查單野姐

對家真係我哋做乜就唔用腦直接照抄㗎喎
集會又抄，行領事館又抄，登報就搶頭版，美國國會聯署又抄，屯公就想騎劫，搵MP都抄埋
不過完全冇政治智慧，我哋市民就要求關注，佢哋就官方組織出信譴責

鐵探

有冇得入稟控告 呢幾個會喺到破壞基本法 法治 ？ 要搵議員？ 普通市民又有冇渠道sd比共產黨 有人僭越外交層面？

工會 vs 國會

On9

成封信九唔搭八

呢篇文啲語境 vocab都差成咁 仲要係寫比外國人
聞者流淚啊 笑撚到流淚
intergrated份卷寫到咁3都唔知有無

佢地係有腦識諗新招既話
我地一早輸撚到仆街啦

柒到笑

咁唔鋸帶埋你班撐警大聯盟攻打英國囉
區區一群畜牲講野仲串過口交部
真係以為自己大撚哂

我冇野講

咁外交部以後做咩

恐嚇信

Appreciation of Hong Kong Police Force Corner

我google到封信入面個鬼佬Neil TAYLOR 嘅email

佢middle name 係Mr. Neil Andrew TAYLOR

所以email應該係: nat@police.gov.hk

樣: 可能係右邊嗰個

linked in:

中文名係: 谭奕良

地區警隊寫信比國家國會議員

英國佬見到會唔會笑到標尿

exact7ly
佢只係爭取正面曝光。
聞說佢半身相對算係親中。隨時係同中國扯緊貓尾。

[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

我地準備緊乘勝追擊

而家即係迫英國政府出手

終於睇嘥篇野 真係7到核爆
侵撚狗都識做門面野話Xi is my best fd
你班弱智仔直接話人no understanding or insight whatsoever, blind to the truth, owe us an apology
真係不自量力到一個點

見到hooligan隻字仲好笑
人地英國hooligan始祖 球賽後騷亂已經死得人
香港到而家淨係爆玻璃 有警犬要人道毁滅未呀
示威者係rioting mob你講佢就信咩

好心你班警犬啦 know your place

班狗冇名嫁，得返number

真喺會睇到懷疑人生
喺咪搵咗執葉律師幫手寫

[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

我地成全佢地，推到全英國都要關注

文宣做野啦
警方要求外國勢力介入

walk the streets 其實有另一個意思,
好似暗指prostitutes...

求英文高手指正

[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

一於噉話

笑撚死我
我地用BNO同BC身份求英國國會議員幫手
班犬隻學我地都唔係用association身份要求英國國會議員道歉架嘛
佢真係唔識架喎

佢地真係蠢唔係扮架喎

你冇錯呀

成封嘢好DSE作文咁
都無謂深究用字

英文差就唔好寫英文啦黑犬
自認係極權政府

亂咬人咬到去英國
班高官真係多得你唔少

仲有搞笑英文睇

柒出國際

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

屌咁撚醒嘅你

呢句嘢真喺經典

笑出聲呀喂

佢老婆支那人

shot上腦

有人放上twitter未呀 比d外國佬睇下

our children can walk the street ...

班狗今次好似越權喎
係咪要處分？

係香港打人打到忽上腦
以為香港警察全世界都要買佢怕
仲好啦，佢自己衝出嚟柒
真係好撚搞笑
香港警察鬧人哋國家屌返人哋國家嘅國民
呢啲叫咩？

屌你，憑咩啊
香港一個細城方既城管夠膽出信屌國家既國會

又唔似 無需睇得班犬太高章
真係辣著英國 唔好話成間狗屋連坐
你估信尾署名果4條友唔會一齊落鑊？
Ronny Chan
Wilkie Ng
Neil Taylor
Ray Lam
唔知有無英國passport同資產呢

walk the streets原來可以解walk freely in a town or city

佢唔係輸硬俾Boris Johnson架咩

Chairman
Junior Police Officers' Association

池中無魚

班狗食屎食到傻撚左

支持香港警察取待香港政府成為軍政府

煲大佢

篇野d句子用字係勁撚冇禮貌 同將口交部耿爽講d野翻譯做英文冇分別

文宣組係時候搞大佢
難得有神助攻
揾嘥外國media一齊睇下中共爪牙嘅氣焰

因為外交部出比人地國家啲信都慣咗冇禮貌
接軌啫

我地又行岩路啦手足

惡撚到

係咪撞親個頭？

犀利 外交都做埋 警務處當自己係咩超然機構
以為自己係國務院

會唔會係David Jordan, Rupert Dover落柯打搵人幫手反擊
睇黎佢兩個真係驚返唔到英國

豬隊友神助攻

果兩個鬼頭知唔知出左封咁既信
吸得多廢氣唔記得自由既空氣係咩味

係英國地鐵派下，比人見識下我地啲警察幾惡

Goodman囉住份野上國會屌既隨時兩邊議員都歸邊支持
以個真係對英國國會最大侮辱

YOU OWE US AN APOLOGY
On99 Behave yourself啦屌警犬

晓明 给我找出哪四个王八蛋签名了 搞港独吗

見你煩就覺得好笑

佢地越care越好 代表我地做緊正確既事

警察帶頭公然踐踏基本法

Behave yourself

工黨同保守黨都俾777 connect埋

外國勢力，干預內政

就係睇準班英國佬得把口，先咁臭串出信屌人
唔好比我睇死，收到信咪又係屌返轉頭就算，唔會有實際行動
好希望我錯

Push

Rupert Dover 多謝你送佢一程了

唔係講笑，呢單野佢地好大鑊，僭越外交部，大陸最忌，佢哋大大鑊

柒出國際
警犬學人整口交部

所以佢而家先咁口響吹到又話制裁支那又話遣返劉曉明
因為想盡量扮強硬R支持

最少果兩個鬼頭今次仆硬街

入埋反人類罪全世界都唔使去

喂你地咁樣等於吉多果兩位英藉阿sir兩刀....何必呢

都話警察EQ低。

同埋你係執法機構
"corrosive substance being thrown at them" 你有咩證據呀
未經法庭審訊你公開指控 係踐踏司法制度
又證明自己係REGIME啦

好不安, 要唔要去報警叫佢地查下邊D人寫呢篇野?
咦?報警...

walk the streets點解知唔知
係做雞呀

To: 英美國會

你們快道歉，否則我要求你們取消我們這些香港官員、建制派、警察及其支持者的英美國籍，我們恥與你們為伍。

一群愛國愛港的政府及警隊支持者

黑警唔止干預英國內政
黑警仲干涉外交
黑警係咪即係話香港獨立?

推啊！！

嘩，語氣好强硬！
好似平時凶D疑犯咁，D英文都成陣爛仔味。

林鄭冇腦啫，連屋企啲狗都屎蠢，咁就真係物似主人型

軍政府呀？工會有咩資格直接同國會議員傾

官腔︰We hereby demand a formal apology from you for...{falsely accusing the said Superintendent and the other two officers.}
雖然啲狗都冇資格喺人哋MP面前耍官腔

香港警察 知法犯法

越黎越似口交部
你估英國會點搞返你

咁撚樣都得 屌佢老母 呢個政府真係玩撚完 無耿至極
真係學撚唒祖國ge偉大

香港都未惡晒
仲敢柒去英國
人地經口交部投訴就好笑

如果人哋英國向中國投訴，唔知會唔會令大陸唔高興呢？
令我諗起「唔好激嬲共產黨」

佢應該學返送中文宣咁去買英國報紙頭版登報，不過唔知有無報官理佢

有支炮係身沖昏了頭腦

封信仲惡過中國外交部

九龍站圓方大商戶內部會議透露
聽日警力不足
小心一地兩檢借兵

咁都叫識英文

係佢地英文廢英國嗰邊睇得仲撚辛苦

Goodest English

其實係咪由俾人起到個名果日開始寫？
都寫到pat屎咁

嘩 班狗原來係真蠢唔係扮架bor

狗識打字已經唔錯啦

耿爽：

一齊推到英國國會

1-
what is happening here
或what is happening in Hong Kong
what is happening here in Hong Kong 就多9餘

2- walk the street 無咩野
"the actions of terrorists of Cuban origin who, like Posada Carriles, freely walk the streets of Miami in total impunity."

3- a) throwing bricks, b) spears, c) charging police lines and d) using corrosive powder against WAS AN ACCEPTABLE MEANS

有錯請屌一路笑一路學英文

啲英文係咩事？

推呀

仲要認埋自己有份主動製造衝擊
呢啲英文DSE都唔合格呀
詞不達義
你個overseas inspector有冇睇過先簽架
乜撚都照簽
所以盧隸獸叫你開槍你咪開槍囉
因為冇用過個腦呀 REGIME

walk the street.....

軍政府？

如果寫信條友係英國做警察，無論佢係咪就退休
第二日應該即刻被人燉去指揮交通

有種就唔好用OEA送仔女去英國留學

真係好醜
笑唔出
一個曾經既皇家警察，變蝗家警察
再鬧翻養大你既國家
知唔知醜？
我係英國真係又嬲又痛心

出兵呀嘛直接

以為自己邊撚個呀 把自己看得這麼高.jpeg

文宣組可以做嘢啦！！

態度仲差過又緊又爽, 班狗痴鳩線

有無得再搞笑啲

DSE作文水平都高啲啦

我英文拎U都睇得出封信上唔到大台

佢咁樣，算唔算俾咗個「話語權」英國？

唉，唔好失禮人啦。
區區一個城市政府嘅bureau，旗下嘅一個署，寫封信去人哋國家級嘅議會，叫個議員道歉。
真係想問一句，你咩輩份?憑咩?
依封信係習大大出嘅，人哋都仲可能so你，更何況封信連林鄭加簽都無。

咁DSE都有人唔合格嘅

Omg!警方做埋外交部？

想像下
「喂Neil Talyor幫我睇下封信」
「No la my writing skills so bad I came to Hong Kong and became a police …… all my fds went to Swire or Jardine」

source係警察個網？
d英文好撚rude.....

口交部好多時都係出到譴責/警告
屈9人道歉 惡到呢

不如出文代警察道歉，但內文係代全香港人道歉
原因係因為我地守唔到香港呢個地方
用激將法令英國反省，再幫我地

我諗到佢地聚埋一齊 一路睇住口交部一路屌
講咁多做乜啊 打柒台灣 屌柒美國
中國唔係有航母架咩
揸過去英國嚇柒佢喇
有鬼佬軍艦黎南海就用飛彈射柒佢
之後有個傻鳩話口交部都冇用
我上連登睇可以寫野俾英國國會
不如我地又寫一份屌鳩英國佬

出兵攻打英國啦喂,
警察係咪想奪權

我覺得根本係喺返個電腦拎個簽名JPG key落去就算
睇都未必睇過

呢個有得諗

好撚醜
要外國人屌你本身就要檢討下

英國指揮官：大佬你出少句聲當幫忙啦，我重要返英國架

個tone要慘d，無奈d
除非英國人真係咁企硬
如果唔係應該會幫
養左百幾年點會冇感情
其實香港應該好多人中意英國？

我哋可唔可以寫封表揚信？ 我無嘢講

印一疊，係倫敦街頭派街。
等班英國人知道，佢地以前養既狗，現在認新主人後，反咬一口

無知到以為人地goodman同香港議員一樣咁好恰
Official letter寫到好似怪獸家長大鬧教員室咁
先不論政治常識 啲語文水平低到1999
Sentence structure好似自由組合咁
語氣又無禮貎極不識大體
連You owe the Hong Kong Police Force an apology都寫得出
弱智得太恐怖 笑唔出嚇親我

咁撚串
學蝗國話齋干涉內政 反了

睇來班狗真係唔驚俾人吊銷英籍啵
真係要拎去派街送佢地一程

坐水警艇去歐洲要坐幾耐

搞大佢
登報對全英國市民道歉
香港警察智商太低使港人蒙羞
家醜傳千里

佢地知唔知自己越權得好嚴重下

佢個啲乜撚野英文黎
Gave the order to use tear gas???
He have been???
Riot???你老頂講明得五個人暴動咋喎???

屌你班死差佬咪撚以為將啲字改做雞腸就高人一等先得架
全世界都知你地唔識英文喇
啲句子又煩又長
又唔係法律文字個隻長
重覆又重覆
係咪學左which覺得自己好叻叻
啲,又多撚過鄺囝 你正式文件黎架 頂撚住香港四個會架
求下你班死差佬咪撚再衝出黎柒啦
俾幾千蚊搵個律師draft好貴咩
完全話俾人知你地不學無術 識個少少就聲大夾惡
你係香港有人保你地咋柒頭

起埋四個聯署嘅大粒
坐喺度逗人工坐撚住個腦，人地國會開會提到你d狗咋嘛
道乜嘢歉

無撚腦到呢

用工會名義質問外國議會
先唔講越過口交部
隨時連你地個A字膊一哥都唔知你地出信
究竟一哥你係狗隊度仲有冇實權

香港冇外交權

林鄭簽都who fucking cares啦
老共行出去都係過街老鼠
習帝出去開G20咪又係單機

強烈讉責香港黑警作出港獨行為

相反ar, 要幫佢登封信上英國頭條

柒到唔敢睇

寸撚到，你咩料呀？以為人地欠左你

香港最低犯罪率 快點收留我哋

啱呀，我只係想突顯依封信喺人哋國家眼中係幾咁微不足道。

有冇英文好既幫佢改下文法

原來警隊冇航母
仲以為佢哋軍隊黎

我地係咪都要寫返封有關警察叔叔 當值與休班 既守法戰績比全世界睇

將「道歉風土病」傳去英國？

我可以肯定唔係你英文問題

有寫過essay既都知有咩字用得，有咩唔用得

同埋英國人不嬲扮禮貌就算對方衰，但你咁串柒柒就死硬

以為自己係邊個

人地當你臭四都不如

不如真係係外國派通街
柒到咁既文
英國farmers 都會支持反送中

其實香港政府係咪已經比警隊架空左
根本政府已經禁唔住班犬

依個真

人地渣bc 嫁

人地一個國家既議會黎....唔係同一個特區同LEVEL 架喎
點會咁樣出信....

快啲放上外國各大討論區
等西方小國都知我地香港警方既權勢
支持香港警方

英國人會覺得係生番, like a joke
probably they are circulating the letter having a good laugh now

因為要為兩隻狗討回公道，

直接上升國家外交層面，仲無視國家同外交部

不如直接宣戰啦，出狗攻打英國

學定普通話，擁抱大灣區

我地香港警方未怕過

英文廢既我都睇到佢寫到一舊雲

派隊速龍同防暴警去周街打人同放催淚彈

佢溝埋612同71黎講

正傻西 小心無bno！

第一段最尾嗰句用「the government」真係好on9
define返係the British Government啦好心，人地各國國會第一次出government都會講明「the British」、「the US」
你效力緊香港政府，人地以為個「the government」真係香港政府，狗屁不通

佢無論語氣、立場、用字、句式無一樣合格
當左寫信畀一個機構/一間公司咁
劈頭就we refer......
先唔講一個城市寫畀一個國家議會
國與國之間都至少笠高帽笠返二百零三百字先啦
超過一半的chinglish唔講喇
成封信的format直頭就係外交部式發言咁
屌人呢樣唔了解嗰樣無權出聲
講唔曬, 真係好柒

p.s. our children can walk the street

雙重標準？定唔聽呀爺話

哇. 奇文共賞, 咩英文嚟架?

又脾氣暴躁 唔守紀律 當正自己就係法律 又iq低 又無aq

成日慣左內部文件次層層就算
今次你呢封公開信黎 唔該起碼搵grammarly human proof proof下先

呢樣野對於大陸黎講係大忌

有幾智障先會send d咁既野去第二個政府度？
而且講證據，大撚把證據顯示到警方唔係用「最低武力」啦，自己捉蟲入屎忽。

試下入落grammarly 到

Google translate返中英可能會易睇啲
毅進咋你仲想點

walk the street無問題唔使再笑

好on9
而家咁大鑼大鼓，又炒起呢件事
我地lihkg都無咩點提

本身係英國關注呢單野既人一定仲嬲
而無留意呢單野既人，可能會好奇係邊2條友咁威威
再上網睇下呢兩個鬼佬既威水史

到時真係成個英國都知佢地濫權

香港警方係咪想人地返唔到屋企咋

And the hk police...唔知食咗幾多個誠實豆沙包

屌你spear thrown by mob
唔知以為係古羅馬打仗

反了反了

自爆mode

仲唔係用錯propositions?

割!!!

義齒軍事政變?

一齊推上reddit:奇文共賞

直接派隊速龍去英國啦，咁都忍得

算啦, 應該是英文唔好, 唔識寫啲POLITE啲嘅英文唧...

btw一個非國際執法機構出信屌鳩國家議會，算唔算認同左香港係個國家?

冇用錯, 係漏咗個逗號喺AND 前面

what is happening here in Hong Kong 感覺好口語

人哋國會權力好大嘅

算係至高無上

啊, 話時話, 點解嗰兩隻英國黑警, 唔幫佢地改吓啲英文呢?

有一哥照住我甚麼都不怕

支持警方取代美國成為世界警察

哇屌你老母
唔撚撚啲英文垃圾
仲要小家子氣到仆街

一路睇一路Cringe 得好辛苦

睇睇人權報告先出信啦黑警

幫手助攻都唔知？
屌，炒撚左啲高層佢啦

語言恐嚇，自曝其短

咪嚇人啦

又助攻 建國有望

乾攝鉍蟈耐症

我以為佢想表達 ... was initiated by the protesters on the hong kong police
但咁樣應該都錯

笑到仆街
幫手post 上國際新聞頭條一齊笑啦

反了反了，要自成一國了

搞到全世界都覺得香港女性係G

利申：最愛香港女性

最尾個段串到

助攻

鼓吹企街

啲英文..有求於人仲要you
冇啲禮貌真係人如其名

真係好懢

警犬淨係識串串貢欺善怕惡

年年招警上電視一班大學生，仲要白衫有鬼佬 點解會比封咁的野出街

班白痴得罪晒英國人都唔知,別國議會豈容你D狗隻係度吠.

AOE咩

出封信把撚咩，浪費紙張人力物力電力

明關照, 暗整蠱...
到時兩位灰頭真係"明正言順"做中國公民

有冇人肯改下佢篇嘢當學下英文同有禮貌咁表達不滿。

幫下班狗柒出國際啦

Formal letter嚟講都寫得幾串同柒, 希望呢封信可以交到英國傳媒手上, 俾廣大英國國民傳閱

俾多d英國人睇 等佢地屌柒黑警

可唔可以send俾毛姨姨教英文？

佢地以為自己係政府?

一個特區都夠膽叫英國國會道歉？
我係國會真係傳召大使屌到開花

好明顯 777 係英國間諜

我都笑到仆街啦 以為自己邊位 話人無知咁撚無禮貌

警察協會屌國會

林鄭真係利害 唔止打十個 而家打全世界

英國國會現家會唔會嚇到瀨屎

傻撚左。。。。

推到俾英國議員

可以拍葉問5 Yip Man vs Carrie Lam

我哋有速龍同防暴警, 駛怕英軍？

哪來的自信

啲狗咁惡 咪撚俾佢地入境英國

push

推

呢單野一定要推到俾外國知

警犬大喝一聲

冇人理

垃撚圾

毅進仔

可以上演一幕水炮車射伊利沙白女皇號

引火自焚

一於灌水灌沉佢

屌
文宣都慳翻

到時ccp又俾人撚狗 到時真係唔知點收科

柒到出英國

差佬自爆出封垃圾柒出國際
可能仲有用過而家做開個堆文宣
暗黑兵法又贏

中國外交部食屎啦, 阿sir做嘢唔駛你教

點解可以咁無知...柒到好誇張...

支持香港警察取代中國口交部

成封信係度發皮四，要人道歉咁撚樣態度，人唔笑狗都吠

Yin jin仔想取代習小學生

好似睇中五會考果d I refer to your letter bla bla bla. It is not acceptable bla bla bla. Apology is needed bla bla bla.

屌

D英文差到冇眼睇，仲要好撚冇禮貌

你班毅進仔以為自己係中國外交部呀？

1-2冇咩嘢，不過唔係好formal
3係啱㗎 means係解方法，singular noun同plural noun都有-s

傻西

支持香港警察反攻大陸

警犬淨係識講低罪案率架渣

佢打咁大篇文係order人道歉?
都痴線架

果然係毅進仔

係四種唔同方法

寫中文啦，中國人
寫英文咁媚洋

有冇人話俾尊貴義員聽 監警會全部都係警察同親政府人士 0.01%立案率

國家政治condom 出文字譴責，好撚好笑

應該係以為自己好勁 見人就講果款

其實，如果我係盧偉X, 我依家會好驚。
1. 同市民對立
2. 得罪外國政府
3. 奪中央權力

唔通話自己毅進咩

According to the Global Forum, both TIEA and the EoI article under a CDTA ARE acceptable means of effective exchange of information.

啱㗎啦
原本單嘢都準備沉
對家收到啲咁具挑釁性嘅回應
實會take action繼續搞大佢
e.g. 喺議會動議取消兩個white trash 國藉

佢地係用4個警察公會個名出呢封信

不過都係柒

顯示出奪取中央外交權依下仲大獲

支持中国政府维权，香港警察可耻

好on9

支持港察出軍英國

講真如果我係阿爺，只會覺得班差佬作反，失控，一定要清算

偽進仔：英文睇唔明

搞大佢
文宣組做嘢

做多左~

有無相熟嘅居英港人/英國記者，又多一篇稿寫

DNLM咁on 9就少出d聲明送俾人做子彈啦

諗返之前警犬出嘅「behalf yourselves」
好威威啊

英國表示 嚴正呼籲切勿干預內政

D英文柒到咁仲拎出黎

人地議員之間都要honourable前honourable後咁稱呼大家 你班傻閪何德何能直稱人地做you呀

noted

死傻閪食屎狗

11月拍拍蘿柚收工啦
驚條春

又係時候召喚警察掟磚相同片又

你老母都冇咁好笑呀仆街

依家差佬做埋外交部唔通想帶頭搞港獨？
中共仲唔做野？

留名睇香港警察出兵打英國

D警察成日拎世界第一低犯罪率黎打飛機真係好嘔心

明明係市民質素好先係少犯罪率既主因
但你班政府同警察居然話呢班世界公認良好公民係暴徒

大家今次要幫差佬宣傳下佢地封信

屌你老母臭閪警務處死全個部門

黑警可恥

有冇人知英國而家知唔知呢單嘢？

跳過口交部

傻閪當自己老幾呀？

乜都唔開file 罪案率實低

地方治安機關出信屌國家國會會唔會咁撚好笑

直頭公告天下
由白人至黑人 全球國家都欣賞下呢篇文章

Btw 我冇嘢講 大家學術研究 附庸風雅一番咋

Sorry Sir
Goodbye Sir

They have tried their breast
咪笑柒人地啦

撚有人識你咩 邊位呀

b個意思係無家可歸

send比外國media啦 特別英國
"喂 你祖國比個芝麻綠豆警犬會要求道歉 仲比人話無知 唔係忍掛"

屌 應拉嘅唔拉 市民報案佢蛇王 罪案率實低啦

笑左

有冇之前放上financial time既連登巴打可以幫手,英國知道呢單既話會升到上外交層面,習總會清算班狗

冇人幫手置頂

真係好冇禮貌 果然狗真係狗

香港警察係咪僭越中國口交部嘅功能呀？

幾時燒教堂

呢篇野好撚好笑
點解唔搵兩個鬼頭proofread 下

又助攻

兩隻鬼唔走
邊有位上

人哋國會做野唔好說三道四。

發夢夢到成個西貢都係佢d街招

收皮啦，你地未夠資格同人地國會講野呀，基本莊閒都唔撚識分。

係咪代埋特首講野？
權力仲大過特首？

違反基本法?

攻過去丫笨

我都見到
呢次仲勁到連南丫島同赤柱都勁多呢D街招

要求英國國會和北約成員國撤回所有大陸和和港官員及其家屬在當地的國籍?

叫齊水警登陸英國

林奠 哥點睇？

Hong Kong has one of the lowest crime rates in the world; thus, our children can walk the streets without the fear of crime.

班傻閪差狗真係冇藥醫

仲以為得我一個發呢個夢

嘩，依個警察評議會同人地點比呀？
咩身份地位？

其實一個職工會（staff association) 可唔可以用公司個logo 做letter head? 如果個個都用得，第時有嘢做錯咗連累埋公司咪大煲？

黑警真係好撚on9

係咪我英文差
睇唔明佢寫緊咩

push 依份係official ge document
可以叫何韻詩去人權理事會既時候show埋
證明香港法治已經係比差佬破壞晒

原來傻西警犬又助攻自己柒到上聯合國

我無野講警察愛犯法警察強姦少女警察偷人底褲警察扑穿人個頭

黑警向來有特權
工會唔代表公司梗係唔可以用公司logo當公司出信

做少啲野真係咁撚難咩

成句野既英文本身已經寫都寫得柒

push 依件事去到外交層面真係可以搞大佢

真係有少年警訊

搞大既意思姐係反映返比外國唔同媒体聽
我地香港警察身因為一個執法機構已經係勁到可以做埋外交既工作

更加証明政府一係就盲撐警 一係就已經控制唔到警察 以後只會仲暴力

我覺得比家超好醒 平時扮人肉錄音機 分分鐘佢點9盧偉聰出手 林鄭到唔係佢個皮

其實封信係咪真係出左街ga? 扮下野 擺下姿勢咋。

傻撚左咩警犬

絕對支持佢地登報 咁既信一定可以柒出國際 我迫不及待想睇下啦

傻咩？當然要要求道歉

應該寫：took to the street

出返信就可以叫人道歉
我叫撚晒200萬寫信你去黑警個狗竇叫晒你地成班狗道路呀

英國應該會當班人係嘍囉，唔同層次，理都費事理

就係因為咁先要出聲
點可以比班嘍囉侮辱至此

再者，佢封信仲要有官方香港警察logo
我係英國國會就要外交部再召劉曉明入嚟鞭屍喇
話哂外交應該交番中國，回番佢哋英方不容許他人干涉內政，中央大大無面，自然要搵人祭旗

有人祭旗就會亂，有亂自然會有人割蓆有人篤灰

發信嘅呢四個公會簽名人，唔知做好心理準備未呢

呢段真係勁冇禮貌，丟香港人架
公開對外國議員都咁，可想而知平時對香港人係點

咁叻搵畜龍單挑SAS丫

今時今日政府及其犬隻柒出國際好似已變成常態。。。。

寫返中文啦 毅進工會學人咁撚多爹

同意，連阿頭d英文都199，更何況佢地｡係要出黎獻醜先開心

英國國會討論自覺公民不容外國說三道四。

draft

In response to the highly inappropriate open letter by the Hong Kong Police Force Council Staff Association to the Rt. Hon Helen Goodman MP of the United Kingdom, as a group of Hong Kong citizens who have been following the political events in Hong Kong as they unfold in the past month find it necessary to use this open letter as a rebuttal.
First and foremost, the tone of the open letter by the Police Staff Association regrettably mirrors that of the ambassador of communist China to the UK, Liu Xiaoming, which denies that the UK has the ongoing responsibility and role in the affairs of Hong Kong as set out by the Sino-British Joint declaration. Such irresponsible rhetoric which originated from the communist government of China has been vigorously refuted by the Foreign Office and Secretary of State for Foreign Affairs Jeremy Hunt MP.
In a civilized and free city, the police should be responsible for their actions and those who are most responsible for any systematic wrongdoings should be held accountable for their direct involvement or their passive approval via silence.
It is also worth pointing out the Independent Police Complaints Council of Hong Kong has no investigative powers including summoning witness, and rely on Complaints Against Police Office which is under the Hong Kong Police Force to investigate. It does not require further explanations as to why there is no faith among Hong Kong citizens in the possibility of a fair, open and thorough investigation into police brutality the world has witnessed in June.
The Rt Hon Helen Goodman MP has shown that she is standing with the people of Hong Kong and the city’s fight for justice and freedom, and we would use this occasion to thank her for her speeches during the urgent questions sessions in the Parliament , and all other MPs who has been showing solidarity with the people of Hong Kong.
There is however one thing that the open letter from the Police Staff Council has been asserted correctly. Since 1997, Hong Kong has been plunged into the control of a new regime, an increasingly authoritarian regime puppet-mastered by the communist party of China.

克警公然挑戰一國兩制底線
外交事務係共狗管

直頭就快可以取代政府

係英文差定唔識轉tone 啲高官仲要簽哂
啲人真係冇講錯 垃圾先當差 上至下都onl99
識親考紀律部隊都係考唔到其他先做狗

九唔答八隻隻字都識但係撈埋一篇嚟睇就睇得好辛苦

要求貼上reddit
讓外國網友知道英國國會的醜惡
重拾我地警方的尊嚴

篇野越睇越尷尬
You owe an apology
寫嗰個知唔知自己好撚醜怪

大家記住呢個人個名
薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷

推到全世界都知

咁靚都核突，child登為反而反
人地有鬼頭警司proof read

英國覆左未

Send信比英國記者等佢地幫手煲大佢啦
傻閪毅進仔以為自己邊位？揸過槍就以為自己高人一等？

有D位真係似足中學生作文唔夠字數咁

講野咁粗魯都叫靚
全程喺度you you you隔住個mon都睇到佢地指住人鬧個衰樣
尤其最後嗰句柒到
We demand an apology都好少少啊

尾二個段 “thus our children can walk the street without the fear of crime”

依家係”fear of the gov and policy”呀弱智
你瞓醒未

應該係 “fear of the government and police”
打錯

黑警干涉英方內政

黑警有外交權?

送子彈比英國屌鳩刁總

一個冇主權既地方既差佬
仲要唔係首長
憑咩要求人地國家國會道歉
究竟知唔知自己咩位置
失禮到